急 屯元天有邊間好嘅獸醫診所

我係ig見到有人招義工去帶一隻流浪貓毛睇醫生
見隻貓貓瘦到得翻排骨唔忍心就即刻應承幫手做義工
我無經驗帶寵物睇醫生，完全唔知邊間診所好
上網搵嘅資料都五花八門
唯一一間多人推薦嘅柏圖今日無開
如果大家心目中有認為好嘅獸醫診所可唔可以比少少意見
想搵一個收費合理有愛心嘅診所
非常感激大家

康和 獸醫係台灣人 係屯門置樂

好，唔該曬你

兩程的士對獸醫來講好少錢..
如果真係冇option, 我建議 荃灣 Dr. George
(如果唔係危急, 入袋搭西鐵都得)

如果病重又想醫, 只能係VSH. (唔平得過養和)

入黎就係想講康和

Dr Fan’s Care 樊展霆醫生
彩暉花園地下

呢間千萬唔好去，個女獸醫垃圾！！！

耳仔有耳蟎同我講少少污糟

痴撚線

睇新墟dr mike，有位既話

非常感激大家嘅建議，我頭先上去搵貓貓嘅時候問左附近嘅清潔姨姨，佢話貓貓已經比另一位好心人救左去睇醫生啦